17／18年註冊巴絲入

(之前標題起得柒)
唔係入code嗰班 有好大機會有比過身份證號碼註冊 請立即棄帳
萬一有事 連仔係唔會保你㗎

推

想保都保唔到
最多拖下時間

最驚啲留言或者入過咩po都用嚟當證據呀

死好驚

網絡23條

推推佢

pish

有好撚多人唔記得咗

屌

開新啦

掛p牌 重新開始

上個po 有人 confirm要入呀

要身份證證明年代入嘅巴絲

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係用外國大學email做申請, 無印象比過喎
不過我都唔記得咗自己係幾時申請 只記得當時係填google docs申請表格跟住喺fb send message比連登做認證

自己可以睇翻註冊日期 暫時有17年8月至18年8月註冊巴絲話有比過

啱啱先知原來可以睇返, 我係2017年5月申請

唔記得有無比過, 有無得check 返?

暫時真係靠推下po希望啲記性好嘅巴絲入嚟confirm下有冇比過身份證 再確實咩時段內註冊會有身份證資料

上連登睇下成人台姐！
犯法吖依家

16年尾大學email
我記得係大量遷移過黎果陣
冇印象入過code亦冇印象要入hkid

你未夠18就睇咪犯囉

唔係入邀請碼咩

17年2月冇俾過喎

冇印象要入hkid，如果真係要入實比人鬧到傻，樓主應該記錯？

幾時登記 = 按"帳號"去check
hkid = 印象

有人開po屌過 自己Google下

唔知曾經netvigator定中大可以狂開分身申請所以要俾id認證果時高登連登都係一樣要俾

我去瞓瞓先